有無手足覺得豬SIR真係好有品

次次整親對手 都會扶對手起身
完左場又會去對手球迷到拍手多謝返對面球迷
球技麻麻 人品真係無得輸
我轟首席射手果然係最勁的

轟唔出垃圾

跟得雲爺爺多

岩牙

豬蛇由外到內都係咁型

豬sir真男人，態度100分

爺爺出品 必屬佳品

雲爺爺教得好

明明做好多野
但都係冇乜入球
好撚慘

有球比包皮搶左

球技麻麻

領隊一定係貪佢靚仔先用啦

仲要靚仔

佢係酒店門口諗住幫人簽名但無人理佢

為尊重對手 唔入波大炒落對方面

入球能力麻麻 唔代表球技麻麻
淘汰賽有幾多個正中鋒入到波

轟你老母, 人地仲踢緊阿狗

身在曹營心在漢！

倫敦同市死敵又如何! 未見過情操咁高尚既球員

以後冇熱車阿迷！只有倫敦迷

yes , 同市共榮，同市慶賀

來香港

你就球技麻麻 屌你老母!

乜撚野球技麻麻呀屌你老母

豬sir球技出曬名嫁啦 歌仔都有得你唱